與51歲婦開房偷拍半裸照勒索 36歲已婚男判囚12月

內地來港已婚無業男梁永寧(36歲)去年4月在WeChat認識51歲女保安，同年6月兩人相約晚飯並即晚開房性交，梁暗中拍下事主3張只穿內衣褲及上身半裸照片，翌日發給事主勒索3萬港元，討價還價後減至2萬港元，並恐嚇收不到錢會公開照片及令事主「生不如死」。事主最終報警，並向梁表示只付1.8萬港元，待梁7月3日現身取款時，埋伏警員將他拘捕，警誡下，他反指是事主性交後問他借錢未還。被告梁永寧今(11日)在區院承認一項勒索罪，被判入獄12個月。

控方指被告有5項不同類案底。辯方求情指，被告已婚及有一名8歲兒子，妻子任美容業，被告小學程度，因財困犯案，已感後悔，願意賠償事主1萬港元以表悔意。法官要待被告交妥1萬港元予法庭始判刑，被告終趕及在下午5時半前將錢交到法庭會計部，而控方也確認事主願意接受被告賠償，法官最後判被告入獄12個月。

真識食

51歲

驅風

我請你唔好再 wow

51歲高鐘雞

羅霖都係51歲

你屌唔屌先

耆齡王

正，熟女

82年出世得小學程度？！

停經，瘋狂中出不是夢

內地來港

圖？

你係聽審定被審？

btw屌你文呢？

內地來港已婚無業男

感謝香港政府 又輸入內地專才